看更算唔算全世界最無用嘅職業

有賊都跑唔yuk啦
Btw如果有鯊魚救生員可以做d咩

波台咁多看更唔覺入